# Cell Counting #

Репозиторий исследовательского проекта СПбПУ
"Обработка медицинских изображений"



Что умеет сейчас (от 19.11.2017)

* Загружает изображения из поддиректорий

* Переключает циклически изображения с помощью стрелок ВПЕРЕД, НАЗАД

* Поддерживает **OpenCV for Java** https://docs.opencv.org/java/3.1.0/

Планы до 10.12.2017

* Сохранение изображения на диск (кнопка "s") 

* Разметка изображений маркерами с помощью мыши

* Поддержка разных цветов маркеров

* По кнопке активируем алгоритм подсчета клеток 


### Иснтрукция по установке ###

* скачать бесплатную IntelliJ Idea 
  https://www.jetbrains.com/idea/download/
* клонировать и собрать репозиторий 
  git clone https://bitbucket.org/densvr1/cellcountingjava